# Проект для подготовки джобов, для тестировани функционала charon_deployer

На вход подается json конфигурация, которая размещена в `config/config.json`

На выходе получаем подготовленую иерархию джобов в Jenkins для произведения деплоя, работе с workflow и работе с рестаром сервисов

